★僱主請cheap人不是夢 政府考慮為聘用60歲以上的僱主發放4000元津貼

港府去年施政報告中提出設立人力資源規劃委員會，於本月9日召開首次會議，主持會議的政務司司長張建宗今日（15日）撰寫網誌，講述港府正推行的人力資源政策，包括考慮延長公務員工作年期、為聘用60歲以上退休人士的僱主發放4000元津貼等，冀能提升社會勞動力的質與量，而過去10年的年長勞動人口參與率有所上升，由2007年的5.2%，升至2017年的11%。

做爛市

係時候到我地老友記畀班後生仔睇下咩叫捱得

請個$8000廢老，只需付出$4000

仲平過$34.5

good 屌柒個老闆佢都唔敢還拖，唔撈佢請唔到廢老慳唔到4千

仲可以每6-12個月換過一批新廢老

張建宗續指為鼓勵本港僱主聘用年長人士，勞工處將在今年內優化「中年就業計劃」，向聘用60歲或以上已離開職場或失業的年長求職人士，並為他們提供在職培訓的僱主，發放每月達4,000元在職培訓津貼，為期6至12個月

僱主fatfat

後生仔等食屎

用4000蚊請返來做parttime咋
請多幾個就可以做到0成本勞工

利申:冇睇過內容細節, 純粹鳩噏

正！

零成本可以請人做奴隸，做乜唔請

返工 = ?????

食老綜、J牙中、炒散工 才是出路阿老貓，係咪咁話?

急聘

廢老part time

月薪4千元，半日工作

未來週街喺呢d廣告

班官個腦裝屎
係度破壞自由市場

x2

咁柒政府都有，唔培養新力軍等個城市再生，反而延長老舊保守勞動力。
俾大陸城市追過曬頭真係冇得好講。
利申：人到半百死廢中。

到時d看更請晒廢老做
後生日屎都無得食

廢老邊會去做，現在有 高額長者生活津貼每月成$34XX

一返工就冇！

老貓英明

x2

冇廢老去做，就大叫輸入外勞！

廢老：有高額長者生活津貼，不了

僱主：冇廢老入職，勞工短缺，立即輸入外勞

不停Loop.......

日日影9住 訓覺就報警 公屋都收埋佢

到時d老闆就呃尻政府請左個廢老，一人分2000蚊

津貼納稅人比
呢班納稅人就係現階段低於六十歲果班
自己比錢壓自己價

叫個廢老得閒落黎坐下當番工

僱主話自己請左 阿爺 老豆

津貼x2=$8000

賺錢就是這麼容易

劫匪動力

話話做家庭傭工有冇得諗。
同中介夾埋分帳？

都話呢個年代後生就係原罪，阻住後生上位搵工，65歳仲返工，前世未做過野咩

根本政府想派$4000俾商家佬就真

個政府有冇腦

真係on9無極限

D咁on 9既政策 咁都俾佢諗到

亦有好多人都犯法

直情借人頭做，唔使返然後津貼五五分賬，開間公司做

請幾百人fatfat，乜都唔做

老闆：
屌你老母你有冇咁撚柒廢咁撚蠢
我家陣再請過其他人（一樣係廢老）
都冇你咁撚廢咁撚屎
點解你唔死撚入去老人院啊？

廢老：......

保安專請60歲以上工作8個鐘
合約6-12個月

老貓有工開了

老人院最撚賺
請老人自己做自己床位嘅保安
同老人院對分

諗起之前劏房波免考試費
一樣咁on9

咁咪連養老都唔關佢事啦

人老學習能力下降>新科技接受能力低下

新力軍趕哂你返大陸 其他地方 那來的新力軍

上車不是夢，搵夠一百個廢老，五五分帳，月入20萬